如果有女仔成日whatsapp話掛住你

但你根本唔鍾意佢
可以點應佢又唔破壞到關係

佢係我女同事
好做到野

唔好應

試過
佢:我好掛住你
我:thank you

無感覺真係唔識應

靚/大波嘅話
食撚咗佢先
隔個禮拜再話唔啱feel

試下以後
我好掛住你
Online blue tick offline

食撚左佢
一定逼鳩我拍拖
你咪撚靠害啦

同事咁做 真心靠害

贊成

你出去屌撚完sp/雞緊係唔洗負責任
但女同事鍾意我，如果我屌佢就係利用人地善心黎享受佢肉體
唔拍拖一定我唔啱

唔想俾人唱我係狗公

千其唔好

手尾好長

我覺得咁樣已經係最有禮貌
佢都好明顯知你間接拒絕左佢

樓主一定好靚仔

做同事都要人咁仆街 你死撚左佢啦

唔係正人君子，只係覺得扑完會好撚煩

有無d幽默得黎又唔令佢誤會既回應呀

不是

你老味拍拖都有得逼？
啱啱幼稚園畢業？

直接講當佢同事未得

免費係最貴

講多謝佢欣賞你，你好意外同高興自己可以成為值得被看上嘅人。
只係你實在未做好拍拖嘅打算同準備，冇戀心咁答應只會雙方都難受。

咁樣認認真真，大方得體咁答囉。

答佢 : 我都好掛住我

唔幽默不過d女知無癮

係度食就唔好係度痾，痾唔起就唔好亂食野

扮有女朋友
佢： 好掛住你
你： 唔好太掛住呀， 我女朋友會呷醋

中出即飛

介紹我識啦

已讀不回多佢就自動收皮ga la
Thank you 都唔好覆
你覆得thank you佢又有機會接落去

如果你想食佢就問佢做唔做SP

同hr投訴佢性騷擾 #metoo

Option 1:
同佢share啲連登gay post
同佢分享吓你鍾意邊條仔
Option 2:
同佢share啲連登動物毒post
同佢分享吓邊個角色係你今季嘅老婆

佢應該會知難而退

WhatsApp講掛住你好過真人面對面講
完全唔知佢想點
奉勸喺度食唔好喺度屙

申利：遇過，
解決方法係笑鳩佢「講呢啲」
然後ignore 佢
講咗幾次之後佢就冇再講啦

靚唔靚女先

同佢講我係gay

直接fd zone啦
我既好妹妹 你做咩成日都掛住我既

又或者直接sd呢個post比佢睇

炒撚左佢

回佢返工見 加個😊 咁樣就得喇

睇字都打冷震

佢：我好掛住你
你：我掛你老母臭化西呀

The End

其實我鐘意男人

我都同你一樣，好掛住我

俾我就一個👌emoji搞撚掂啦，屌你樓豬識唔識架

已讀不回就得啦
我之前都有男同事話掛住我
唔理佢佢就自然搵第二個

公事上照回
私事嘢全部藍tick佢

唔覆佢啦
佢迷戀緊你 你覆咩佢都ff你都對佢有意思
無謂搞到人地茶飯不思啦

覆佢：冷靜啲啦你

回： noted with thanks

係正人君子就唔好已讀不回直接講清楚啦

tree呀
拒絕女人送上門 係型既

掛住你

答：C u tmr

有冇聽過免費嘅永遠都係最貴
下半身諗嘢嘅柒頭

U grad?

其實你有不舉同早洩

你岩wor

未你老母

哈哈，我女朋友會呷醋架

好得閒咩你

返過工未？office食女好撚麻煩，除非你可以令佢死心貼地咁唔煩你

認同，仲要係同事

但我唔掛住你
見到你姐係又要返工

靚嘅大波嘅話樓主食撚咗啦擺到明

你估個個男人似你咁唔用腦 用碌鳩行先咩

咁快掛住番工？我仲想放假

BTW 佢點解會成日話掛住你？
你地成日keep contact?
唔排除有d女 想職場上有d利益
有人幫下佢 收下兵咁 都唔係冇可能

其實已讀不回
已經好明確表達咗對佢冇意思

你想覆嘅話咪send 哩個emoji > 😅
好明顯啦 條女都唔明嘅話...

樓主過份在意自己嘅形象
拒絕冇可能會令對方覺得幽默
唯一可以做 快 狠 準
盡快比佢知道你對佢冇意思

d女分分鐘以為你打錯咗隻字
解讀成：我都好掛住我你

直接藍剔佢 淨係覆公事

覆： 哦。

跟著即刻講公事

拒絕人重要玩幽默？
係咪on99

巴打好仔

真，觀念正確